諗極都唔明點解會有人幫襯咁既代充

睇1180個項
一個200一個300

再睇下
原價幾錢

118人民幣再+60點

最後
中國iTunes卡價格

100=126
118=150蚊

一間食50 一間食150
屌你老母咁撚大貪
早知我都開返間

仲要咁撚多好評
真係唔撚明